### Создание тестового приложения

Для перехода к следующему этапу необходимо подготовить тестовое приложение, эмулирующее основное приложение разрабатываемое вашей компанией.

Способ подготовки:

1. Рекомендуемый вариант:  
   а. Создайте отдельный git репозиторий с простым nginx конфигом, который будет отдавать статические данные.  
   б. Подготовьте Dockerfile для создания образа приложения.  
2. Альтернативный вариант:  
   а. Используйте любой другой код, главное, чтобы был самостоятельно создан Dockerfile.

Ожидаемый результат:

1. Git репозиторий с тестовым приложением и Dockerfile.
2. Регистри с собранным docker image. В качестве регистри может быть DockerHub или [Yandex Container Registry](https://cloud.yandex.ru/services/container-registry), созданный также с помощью terraform.

### Решение

- https://gitlab.com/pavelchashkov/netology-devops-app
- https://hub.docker.com/repository/docker/pavelchashkov/netology-devops-app/tags

---

